每個人都可以反攻政府嘅流動文宣﹗﹗

今日見到民間記者會覺得好鼓勵
同時，大家俾左好多意見出黎，但咁樣好可能會押唒所有壓力係佢地度……
而明顯見到佢地出黎果三位好有疲態
因此，我地同樣作為香港人
雖然未必有佢地咁叻，但我地都可以做到反攻嘅文宣效果
而且一定可以比政府每日定時定候嘅做得更好﹗

只要，我地down定一堆黑警濫權嘅影片係電話
我地可以係等車、搭地鐵時，學堆廢老開聲睇片，邊睇邊屌
班人一定會好奇望
然後，我地就直接俾佢地睇到黑警係幾咁仆街﹗

以下係岩岩嘅影片
深水埗黑警屈9同濫捕學生嘅片（相信最容易激起中年人嘅同情心）

警賊扔煙花落街

搞記者

唔好睇少自己，我地無輸嘅本錢，
只要不斷流動播片，文宣效果點都會俾政府記者會強﹗

幫推
睇完都好撚嬲

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

要出去播

我地唔一定要塞地鐵先宣傳
朝朝係地鐵、巴士站播片
播到大大聲

全民播片
宣揚警隊惡行

push

好撚嬲

屌唒佢地

如果有記者朋友
聽日請一定要拎住SSP段片黎問警賊

Push

如果有記者朋友
聽日懇請一定要拎住SSP段片黎問警賊

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

Super agree.
Everyone can do a bit through Facebook. Every effort add tgt would make a big change

Thanks